[有圖求圖] 我哋係今日喺大球場舉呢塊banner嘅痴線佬

請問有冇手足影左呀?

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

願榮光歸香港

係對面太遠影唔到

見到你
但都係對面角
多謝手足

推

冇計買唔到你嗰段飛

朱SIR

謝巴打

點解會有負評

對面睇到

有好多mon post 犬

Tg左你喇清

下半場都無人查飛啦，鳩坐之嘛
雖然我係買球迷區

多謝絲打

我哋幾條友懶一齊搬